如果12號果日，一百萬人每人係銀行拎一萬蚊出黎會唔會已經可以搞到個市癱瘓？

因為應該無人會真係罷工

100億算得係咩

咁叻你比我

100億對銀行體系算得係咩呀，可唔可以比啲質素？

大把連登仔一萬蚊都冇

一百萬人拿1萬有1億？
條友小學畢業未？
一百萬就可以拖跨香港？
小學雞？

sorry 我錯

大部分銀行總存款都有過千億
講緊只係分行既零售業務

你派1萬俾我 我入完再拎

小學數學係咪未合格過？

現鈔喎？
我相信冇

咁港元轉美金得啦掛

喺元朗 出完 買緊物資 有冇人可以幫我帶野出去 唔會好多 好輕